新界原居民公然恐嚇特首

怪錯佢地，原來佢地唔比人貼連儂牆係因為太溫和

有冇fact check

old news?

Old news .....
係當年想拆丁屋違規建築果時的相

1609 己factcheck

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態